Ознайомити з [алгоритмами сортування](https://en.wikipedia.org/wiki/Sorting_algorithm).

Створити одновимірний масив **array** довжиною **n** і наповнити його випадковими значеннями. Відсортувати вище створений масив трьома способами:

1. нативними засобами JS 5.1;
2. алгоритмом з часом *n-квадрат* засобами JS 3;
3. алгоритмом з часом *n log n* засобами JS 3.

В коментарях в коді не забути вказати назви алгоритмів, які ви використали для сортування.

# Факультативне завдання. #
В якості експерименту спробувати міняти **n** і спостерігати за часом, який витрачається на сортування, спробувати реалізувати декілька алгоритмів одного типу й проаналізувати час.
Подивитися скільки часу витрачається на сортування у випадках:

1. повністю впорядкованого масиву;
2. не впорядкованого масиву;
3. масиву, впорядкованого в зворотньому порядку.

Факультативну частину виконувати у файлі facultative.js